連登咁多Pr五毛，有冇人可以教下我點入行?

最近好撚窮，想瘋狂出po搵錢

有冇熟悉pr行情嘅人可以教我?

我開10個po已經夠我買唐記饅頭食

有冇pr或者狙擊手可以教教我

有嘅請加我tg:hugo19911

你寫唐記就輸咗啦
pr係任何嘢都會將個波吹落去黃店度
你咁樣點請你呀？

因為黃店太貴食唔起謝

咁就差唔多喇 等吓pr聯絡你啦

有啲藍絲為國捐軀 死都打針

都冇錢收

有陰司紙收

但我係想入行pr

幫你推

多謝